［最後警告］香港狗察聽清楚

大學係香港不可失守既防線

如果你繼續強行攻入中大 層殺我地既大學生
我宣布香港人全線勇武升級 - q犬行動

有第一隻，就有第二隻 ，下一隻就係你 mon post 狗

香港人從來唔怕死，係怕冇人陪我地死

光復香港 時代革命

我想講一講既係防暴分區唔係用18區
而係港島、東九、西九、新界南、新界北

暴大所在既沙田, 屬於新界南
如果想用區暴動去救佢的話
可以吹雞 荃+葵+青+東涌+沙+馬+火炭呢啲集中暴動
拉對角線最長距離去打

其他區保持有零散開花去迫佢留住兵力

而家集中晒沙田大埔
沙田屬新界南
大埔屬新界北
只會被兩區輕取....
就算十八區開花要開得有智慧
//

唔好邊隻休班狗再出現即殺呀

準備狗仔狗女

中大失守，
不惜一切，
殺狗全家！

Noted. Thanks

萬民都要聚集在他面前，他要把他們分別出來，好像牧羊的分別綿羊山羊一般。把綿羊安置在右邊，山羊在左邊。於是王要向那右邊的說：你們這蒙我父賜福的，可來承受那創世以來為你們所預備的國。因為我餓了，你們給我吃，渴了，你們給我喝，我作客旅，你們留我住。我赤身露體，你們給我穿，我病了，你們看顧我，我在監裡，你們來看我。
義人就回答說：主阿，我們甚麼時候見你餓了給你吃，渴了給你喝。甚麼時候見你作客旅留你住，或是赤身露體給你穿。又甚麼時候見你病了，或是在監裡，來看你呢？
王要回答說：我實在告訴你們，這些事你們既作在我這弟兄中一個最小的身上，就是作在我身上了。
王又要向那左邊的說：你們這被咒詛的人，離開我，進入那為魔鬼和他的使者所預備的永火裡去。因為我餓了，你們不給我吃，渴了，你們不給我喝；
我作客旅，你們不留我住；我赤身露體，你們不給我穿；我病了，我在監裡，你們不來看顧我。
他們也要回答說：主阿，我們甚麼時候見你餓了，或渴了，或作客旅，或赤身露體，或病了，或在監裡，不伺候你呢？
王要回答說：我實在告訴你們，這些事你們既不作在我這弟兄中一個最小的身上，就是不作在我身上了。這些人要往永刑裡去，那些義人要往永生裡去。

This is last warning
你選擇挑起一場戰爭 將香港帶入內戰 你確定承受得起？

推

不單如此，你們既對弟兄中最小的一個作出暴行，進入那為魔鬼和他的使者所預備的永火裡去。

好撚中二病 得閒推埋呢D飛機POST 就不如出去啦

得個講字

推啊屌

5個月了

狗甴 警甴
習曱甴 習曱平
曱近平 曱甴平

而家已經要q

雖然9up
但不得不承認需要第一隻

殺!!!

想q 曱甴王先

Po 過份武力

This is WAR

push Diu

香港人從來唔怕死，係怕冇人陪我地死

當你哋無情地屠殺毒打大學生
之後我哋就會無情地姦殺你哋警察既女，老婆，再用你地仔女既每一忽肉整肉丸俾你哋食
你哋記住我哋全香港人唔會放過你班仆街

我地都舉黑旗 警告MON POST狗

等緊樓主捨身
講就兇狠做就碌撚

手動轉
以下係假校巴
最少6架 全車都係口罩扮示威者
請傳開叫學生小心!

1721 #大學站 停車
Uz7425 灰色Honda
Ur4357 藍灰萬事得
Vp4735 深藍 萬事得
PC 4766
全便衣狗 帶口罩 大學站停車

#中大 吐露港，近大埔南出口
UR7325
NA6183
UJ5467

1737 赤泥坪巴士站 假校巴 TR5476 白色現代私家車

#自行判斷 #自己小心
1

口頭升級

我從來唔怕犧牲

個感覺好似5月話要返工不了咁
點知出哂黎

一齊死

甴近平

警甴

所有和理飛都變勇武

明天暴動

8964 1111

甴近平

要班狗驚就要做得一乾二淨無痕跡

真

殺埋你屋企人呀死賤狗
你狗都不如 死賤屎

又多隻狗仔

會轉地下
同屋企人出街要小心了

狗警向全香港人宣戰！
好，來吧！

push

暴大手足表示 今朝六點起身 一直頂到宜家 雖然即係負責後勤 但係都好驚好攰

我要爦炒！

我死唔緊要，最緊要有人墊屍底

大家小心, 而家先十二點
漫漫長夜黑警一定諗盡方法去摷中大手足
所以一定要休息
要輪班
係屋企既暖氣軍師都要MON 住所有LIVE
有咩突發事都要第一時間上報!!
光復香港, 時代革命!!

推。

殺警

已經正式開戰啦…

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿